hi 淡友 ( 812)

冇人開

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

牛gel